其實有冇明星會上連登

唔知佢地見到欣宜啲post會恥笑定同情呢

珅哥

以前DaDa話自己係絲

陳靜

張敬軒，周柏豪？

馬國明一定係啦掛
唔係明星 藝人

有睇 定 有埋Account先
可能我係陳靜你都唔知啦

我係陳柏宇

我係卡卡西

我係吳岱融

我就叫做林喂喂

楊怡個鼻

hi

我就係欣宜

張繼聰有冇

森美囉，典型連登仔

立立 洪卓立

我係哆啦A夢

好想遇到子華神

死人都玩

成班爭住認做乜 有人會信咩

高登都話姐 連登就算喇

張敬軒應該有上